連登反朗反蝗最前線 你問我答

部分秒回

屌你老母

邊樣難行d

你老母好多水,攪到我濕晒

易行,因為 賤種朗/蝗
都係吹出來,唔覺得有班傳媒不斷幫佢做NEWS?

就算迫和都講到賤朗無敵

你老母比c朗屌

同你老豆3PLAY

又偷姑娘wifi用？

在香港

鍠三連霸你會唔會自殺

你老母同我老豆+牙朗3p

咪又係靠黑哨
3年都要球證才能贏

知唔知拖舟係恐怖份子？

yes 阿爾及利亞人

你認為牙朗依家佢水平大約去到邊？

Ex-Real Madrid Muslim Footballers

In the past years, there are several muslim footballers in Real Madrid. Some have succes spells (i.e Zidane, Ozil) but some muslim players also flop (i.e Sahin, Altintop).

Mesut Ozil, German playmaker, join Real Madrid in 2010 and left to Arsenal in 2013, known by his vision and passing ability
Sami Khedira, center midfielder from Germany, play for Real Madrid between 2010 to 2015
Lassana Diarra, French defensive midfielder, infamously known with his no. 10 shirt
Nuri Sahin, Turkish midfielder brought from Dortmund, spend most of his career at Madrid on loan spells
Hamit Altintop, versatily player from Turkey, can play in defence, midfield and attacking position
Mahamadou Diarra, defensive midfielder from Mali, spend 5 seasons in Real Madrid
Zinedine Zidane, French playmaker, one of the greatest Real Madrid players of all time, join Real Madrid in 2001 and retired in 2006
Nicolas Anelka, French forward, play one season for Real Madrid in 1999-2000
Emmanuel Adebayor, striker from Togo, join Real Madrid on loan in 2011

蝗迷嘅老母同老婆，如果唔做雞，仲可以點樣自力更生？

有冇同會員謝斯做過愛

牙朗去皇後
覺得邊一年美斯同佢相距最細？

幫樓主答 學界都冇

雲佬級數
有咁多輸送，雲佬一樣可以同佢相若

天生，唔做雞無野做到